[KPOP] 2019 K-pop討論區 （1）

K-pop post係比對K-pop有興趣/中意K-pop 嘅人一齊傾下K-pop
K-pop post無任何立場
不論你係邊個歌手/團既fans
都歡迎大家討論!
大家可以係依個post
post下有關K-pop 嘅最新消息
post下最新既MV 節目 歌......
如果你係岩岩接觸/對K-pop有興趣嘅人..
可以盡情問有關K-pop 嘅問題
我相信巴打/絲打們都樂意解答

祝各位新年快樂

留明等睇D社有咩爆

search咗4 唔知自己聽咗啲咩

全世界應該得韓國咁多人跟季節/節日聽歌

仲有天氣

D社通常係幾點會爆戀情？

朝早
上年爆gd都冇料到

反而第二對仲爆

各位新年快樂

祝毒撚們新年快樂

回顧5年前有咩歌出

Girls Day 今年究竟仲會唔會CB

留明

今年一月咁多人cb
係咪睇到舊年MML 咁係1月呢個空檔都執到死雞？

Jennie 同Kai

【D獨家】#KAI與JENNIE戀愛中# ，SM與YG頂級愛豆間的甜蜜約會[心]。2018年11月25日，#EXO[超話]# 成員#金鐘仁KAI[超話]# (24) 駕駛自己的’BMW’接上#BLACKPINK[超話]# 成員#JENNIE[超話]#(22) 前往首爾天空公園，兩人在浪漫的月光下約會，並在ins上留下紀念照。12月2日，KAI結束夏威夷日程，親自開車前往JENNIE住所，為她送上從夏威夷帶來的禮物。兩人從10月開始交往。#DISPATCH##D社1月1日##獨家#

依單會有幾大罵戰

krystal好好多

留名等花生

淨係老闆娘啲飯已經

wtf...

老闆娘戀愛了，對象不是老闆

呢個組合好痴線，完全無諗過有機會

痴L線 老闆娘係咪女idol中最早俾人爆拍拖？
好想知會唔會認 認又死唔認又死

KAI與JENNIE戀愛，SM與YG頂級愛豆浪漫約會

約會剛好是11月25日，她在當天SOLO出道。他用只有兩人知道的方式祝賀她的SOLO出道

JENNIE打開車門乘坐，

車裡的人是誰？

是位男子。

他就是KAI。

BLACKPINK成員Jennie再也不是SOLO啦，她有了男朋友，EXO成員KAI。

KAI與Jennie正在熱戀中。兩人都是引領KPOP的愛豆，也是 DISPATCH D社的2019年1號情侶，可謂是頂級愛豆情侶的誕生。

DISPATCH拍攝到KAI和Jennie的約會，他們的行車路線是---

麻浦巡遊

KAI駕駛自己的『BMW' 接Jennie出行，享受駕駛時的二人空間，在麻浦區緩緩前行後，來到天空公園停車。

兩人在月光下散步，並拍下認證照。

KAI在ins共享了當天的月光。

也上傳了Jennie為他拍攝的(獨家)照片。(. Photo by JENNIE)

那天剛好是11月25日，Jennie在當天SOLO出道。KAI用只有他們兩人知道的方式祝賀Jennie的初次solo舞台演出。

兩人的共同點很多，特別是打扮風格。

相愛的人，習慣也相似。兩人的同款穿鞋方法。

12月2日，KAI結束夏威夷日程回國，不顧長途飛行的辛苦，首先親自駕車到訪Jennie家。

KAI提著從夏威夷買來的一大購物袋禮物來到Jennie家，身穿泰迪熊外套和牛仔褲。

Jennie也穿著同款泰迪熊外套。

YG梁鉉錫去年10月曾因一個小道消息非常憤怒，也就是他和JENNIE是戀人的緋聞，他予以了強烈的否認。

這個傳聞當然並非事實，JENNIE從10月與KAI就開始了交往，在繁忙的日程治癒互相治癒。

KAI與JENNIE，現在不是SOLO而是情侶~

唔怪得老闆娘之前話19年有震撼消息

SM應該會回應掛
YG就未必

之前老闆娘拍大神套綜藝大神唔係有問 有同圈內人拍拖既踎低 佢企係身架喎

幫佢諗埋點答: 嗰陣互相了解中，未一齊

然後一秒分手

咁都記得

咪就係佢已經唔係SOLO
SOLO首歌以後唔會唱囉

老闆娘會唔會咁就俾人雪呢？

Kai跳舞咁落力 好心佢學下自己男朋友啦

菊花終於可以撇清自己既緋聞

菊花係咪有痛腳比前老闆娘捉住

果然d社唔會令人失望

見到微博有人話係楊菊花重金請kai教老闆娘跳舞

Bitch哪能solo係真

以後BP回歸
EXO L會唔會幫手刷榜？

【OSEN】[ASTRO確定1月16日回歸,時隔1年2個月的完整體活動]31日,ASTRO 通過官方SNS公開了即將於1月16日發表的首張正規專輯預告照.照片中能聯想到綠蔭的綠色背景下,植物迎來溫暖陽光的畫面吸引視線,同時預示回歸的」2019.1.16」」THE FIRST ALBUM」」IT'S GONNA BE ALL LIGHT」等字樣更是增添了歌迷們好奇心.據悉,這將是組合時隔約1年2個月的完整體活動.所屬社方面表示」將以公開預告照為起點,陸續公開正規專輯<All Light>多樣內容,請多多期待ASTRO首張正規專輯.」

你話呢 搶左佢地個oppa
不過kai鐘意親都差唔多type

EXO上次回歸有冇畀機械人影響？

水晶正過老板娘好多喎

講緊都係鐘意呢d bitchy face 懶係高冷既女

唔會下嘛
點會揾一個idol去教

YG:

Bitchy同高冷兩回事

我對呢兩個人都無感
你鐘意佢咪會覺得佢好正好有性格
但我就覺得兩個都係差唔多

唔怪得Jennie愈黎愈hea
成個心飛咗去男朋友到

幫忙刷對家個榜就有

又多左個籍口

【OSEN】1日上午,YG相關人士對金鐘仁與JENNIE的戀愛報導回應表示」這是此前完全不知道的事情,正在確認事實中.」

邊個 blink

Naver有個comment

現在不是要從歌名solo改爲情侶嗎

收皮未

咁明目張膽

#BLACKPINK Jennie dating #EXO⁠ ⁠’s Kai, YG Entertainment releases official statement “He was just her uber driver, she had no idea it would be him.”

Yg真係當人on9

直情當人弱智添啦

EXO L對於KAI IG啲相係老闆娘幫手影既有咩睇法

屌佢老母

SM :
YG :

感謝YG提供笑話

第一次見女idol咁落力招黑

朋友都唔係
當人司機咋

依個source係咪真嫁

我覺得個回應唔係真

EXOL準備被in爆area未

睇黎yg真係想佢行黑紅路線

【日刊體育獨家】[賴冠霖將從1月中旬開始在中國國內展開演員活動,韓國歌手活動並行]1日,據日刊體育獨家報導,賴冠霖 將於1月中旬在中國開啟演員活動.據悉,在國內的高人氣和具備的偶像氣質使他得到了電視劇的邀請.此外,賴冠霖將在中國進行演技活動的同時還將在韓國並行進行組合和歌手活動.

【OSEN獨家】[尹智聖2月SOLO出道,上半年入伍]1日,據OSEN獨家報導,尹智聖 確定2月中旬SOLO出道,同時他還有望出演2月份開幕的音樂劇<那些天>(暫譯).此外,進行活躍的SOLO活動之後尹智聖將準備入伍,SOLO活動也將成為入伍前他獻給粉絲們最後的禮物,具體的入伍時間快的話有望在今年4月份,最晚也會在上半年.

外國啲媒體twitter 翻譯呢篇

YG 측 "제니⋅카이 열애? 전혀 몰랐던 일..사실 확인 중"[공식입장]

女子組合Black Pink成員Jenny與EXO成員KAI傳出緋聞,YG娛樂方面表示"正在確認中"。

YG Entertainment相關人士1日上午向OSEN就Jenny和KAI的戀愛傳聞表示:"這是完全不知情的事情,正在確認中。"

當天上午,有媒體報道稱凱伊和珍妮正在熱戀中。 該媒體說,凱伊和珍妮在繁忙的行程中一直相戀,並曝光狗仔隊的照片,說明兩人是在"公園約會"。

另外,Jenny最近出道後首次發表的歌曲《Solo》成功活動,KAI則通過EXO的repackage專輯《Love shot》活動。

睇樓上翻譯

咁krystal好好多

Krystal

訓醒食花生

Krystal不嬲都好好多

Kai咁勁
應該比佢屌到腳軟
唔怪佢

原來開咗新post 留名

[殘體慎入]

本身麻麻地Krystal
不過有對比之下好好多

今次真係Bitch哪能solo，因為有男朋友，但點解要係金鐘仁

仲要之前EXO-L好開心鍾仁成日up ig，但原來啲相係情侶相，仲有啲係Jennie影

Yg無傍水

lovestagram

早幾個月先買完榜
邊有水

借財仔都要啦

依個擺明假啦 但其實講真，好多時idol拍拖 公司都係被瞞嘅一方 ps睇死依對秒分跟住幾個月之後發公佈分手

食下散餐姐 idol之間得個廿幾歲唔係諗將來呀

遲下兩位既行程一定好多好忙

#kai要教jennie跳舞嗎#

微博熱搜8位

@韓國me2day

【STARNEWS獨家】[姜成勳將從水晶男孩離隊,解除與YG的專屬合約]1日據STARNEWS獨家報導,姜成勳 將中斷其作為水晶男孩 成員的所有活動,同時經過協商之後,與所屬社YG之間的專屬合約也將解除.

姜成勳通過官方Fan cafe表示」因為意想不到的誤會接連發生,公開立場變得非常謹慎.目前因為心理上的健康原因,無法預測復出時間,水晶男孩的活動進一步延期會對組合產生更大的影響,因此經過多方考慮之後和YG進行商量確定以2018年12月31日為基準解除專屬合約,放下作為水晶男孩的所有活動.」

「在經歷了很長空白期的情況下依然等待我的粉絲們,辜負了大家的期待,感到非常抱歉,因為我的事情而受到傷害的水晶男孩組合也真心向其表示道歉.」

「最後真心感謝一直以來為水晶男孩的姜成勳應援的所有人,也希望大家繼續為水晶男孩成員們的活動應援,再一次表示真心的道歉,謝謝!」

KPOP關中國野咩事

情侶之間互補不足好正常

一邊限韓一邊上熱搜
中國人身體很誠實

EXO in your area

好強大
感覺可以開宇宙巡迴演唱會

唔知點解諗起泫雅同edawn

lm

it's the love shot

Sm yg 同D社關係唔好所以冇俾錢封鎖消息?

同埋拍拖有咩問題
idol都係人一個

YG大字報 BLACKPINK破紀錄成爲4代女團中最快戀愛的一團

睇黎我同jisoo好快比人爆出黎

想知有咩契機撻著
太估唔到

好想睇楊菊花今次有幾厚面皮，點刷掂呢單野

我覺得SM同YG都呆咗

名井MinA BAMBAM

導Ching對Twice係真愛

【starnews】[SM方面回應戀愛報道」KAI&JENNIE互有好感」]1日對於#EXO[超話]# #金鐘仁[超話]#&#BLACKPINK[超話]# #JENNIE[超話]#的戀愛傳聞,SM方面相關人員回應表示」兩人互有好感,見面中.」

YG有得抄喇

SM方面時隔4小時發表官方立場表示：“兩人是彼此懷有好感的關係。”承認戀情

其實有好感唔等於一齊喎

Ys呀

韓網都係寫承認戀情

想當年伯賢俾人屌到反轉

諗起鍾仁今年有計劃出solo

等睇YG點接招

唔係一齊就直接否認架啦

初初係支持嘅
係後來發現有lovestagram
同邊伯講過40歲前都唔戀愛就出事了
到而家仲有人唔信佢兩個拍過拖嘅

爆拍拖其實ok
但係竟然食完krystal食jennie
心諗你有無咁無品味

Krystal >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>臭閪

拎我秀晶同條魚比

真係覺得ex係秀晶 現任係jennie
點解眼光可以差咁撚多
有d登krystal唔抵

呢啲都係呃啲天真fans, 咩戀愛禁令信個個真係要驗腦

次次SM都係認，之後過多一年半載就話忙分手。SM喺控制藝人嘅手段好叻架，佢唔禁藝人繼續拍拖，但有意無意畀藝人知專心做嘢先有前途

一個冰山美人，一個西面加菲貓
點比

加菲貓好得意架

咁SM會唔會雪KAI？

兩邊都係戰鬥力max既粉 會世界大戰定合力稱霸KPOP粉圈先

食得好野多都想食下屎

之前話今年會solo，而家真係唔知道

不過kai比人周到兩次真係廢左d
比人捉過一次仲唔小心d

例如?

食下散餐啫
當年同krystal一齊得耐唔耐？唔係好記得

Support泰伯
但韓飯屌到佢地仆街

BP其餘三個先慘 都唔知YG會唔會嬲到仆街 雪爆BP 等捧新人算

其實D社爆出嚟之前無理由SMYG收唔到風
通常呢啲都係比錢解決
咩事今次兩間都無出手

節目《Michuli》是Jennie第一個固定參加的真人秀，12月14日時曾被劉在錫問到「有沒有跟藝人偷約會過？」坐著表示回答「有」、站著則代表「沒有」，她無奈回答：「什麼啊，那我只好一直站著了。」她解釋社長梁賢碩會監看節目，「我如果在這裡答『Yes』，那等等就會收到社長的簡訊了，內容是『死定了』

老闆娘死緊

可能對Kai影響唔大 但呢單嘢會搞到YG仆街 話晒乜都俾鯰魚 咁主捧佢

最驚累埋bp其他幾個
老闆娘自己唔想撈就算 唔好搞我Jisoo bb

屌佢老味閪 搵番楊菊啦 擺明係借kai過橋黎cover佢係老闆娘單野

但blink係咪真係會脫飯先？

[JENNIE"明年,準備了爆炸性消息"]

SM 驚西咩 太妍單野都影響唔到EXO成績
YG似戴綠帽 唔知呢單野

拍拖冇無問題好支持 不過要睇下同邊個咁姐

妖 關BP咩事呢
佢都Solo啦
剪BP碟

一定大戰啦 上一單同水晶啲風向差好遠喎

Same
覺得佢地好襯
韓飯多腦殘粉 屌佢地好正常

其實都好明顯
咁岩一齊係巴黎
咁岩d相都係一樣
仲要明知咁都要同一日post相
根本都想比人知
都唔係收收埋埋

好啊 等kai飛左佢 再比楊菊雪 直接收條女皮

覺得係無刻意隱瞞
你地影到就認咁囉
擺相傳愛其他idol都會既

快啲飛撚左條鯰魚啦

散硬啦 睇幾時 idol邊有真愛架

食住先囉 冇壞既

公開咗之後，仲有人見到佢地兩個拍拖約會，之後一年多啲話淡咗分手。而韓國人慣分手都唔會做返朋友，係直頭唔聯絡，所以佢兩個一早係朋友嚟，分手就變相連個朋友都無埋

Bp d隊友真係比佢累麗 本身商演渣流灘偷懶已經好敗壞路人緣
仲要出道兩年就被爆拍拖 女idol黎講佢都算第一人

SM 想跣鳩YG一獲
就推新女團
BP越仆街越好
反正Exo 戀愛再多銷量都仲係到

係南泡呢d大男人主義社會
D男演員犯過罪拍到好劇就翻到身
爆戀情一定係女方比人屌到仆街先

話唔定老闆娘自己放風比D社
首solo 又上返melon 第二
可能佢真係當kai 係uber 司機都未定

真心覺得影響EXO不大
最多影響KAI SOLO活動

怕咩
去完新女團 再因行程而分手就得
年尾仲可以solo

今次係做UBER俾人捉到姐

第一女solo咩都要第一

Kai: I'm the lucky one

之前鯰魚隻狗改名叫kai都比人屌到飛起 要求佢道歉 而家仲同sm一線男團拍拖 吃得屎啦 班L仲唔屌到佢死 其他三個隊員先慘 資源又無咩都無 就比條魚搞到可能要入YG雪櫃 條魚真係自私撚黎

D社係咪傳緊仲有幾對未爆出嚟

今朝既YG表示 佢做UBER做到去巴黎打卡姐 絕對唔係拍拖

爆gdiu啦 有點弱

好似話有4對未爆 有一對中韓

【體育京鄉】[侵犯藝人私生活?青瓦台請願」停刊D社「]1日韓國青瓦台國民請願板中連續出現」請求停刊Dispatch「的請願文.其中一篇寫道」D社侵犯私生活「,」緊跟在所有藝人後面,隨時等待出動.作為藝人之前TA們首先是有人權的人,而D社無視這些,持續侵犯藝人私生活.藝人人權也應該得到尊重,請求有權限的人停刊D社.「同時在數萬請願中,僅僅一天參與該請願的人數便達到了約1萬3千名.

處死左李光洙先啦青瓦台

屌 狗仔隊正職就係做呢啲嘢架喇
韓國人係唔係都請願jm9

我覺得韓國其實冇狗仔隊依樣野
爆之前可以單聲畀公司知
香港同外國果啲媒體真係睬你
韓國有狗仔隊既話日日都有料爆

但都算係娛樂記者會做嘅野
不過韓國堆記者一定會知道好多料喇
爭在幾時先會爆出黎com啲政治野姐

sm2019又贏
搞到菊花
又告到張佑赫繼續封殺hot

兩邊d fans 哭喪咁

封殺HOT果個唔係SM
而係SM前理事

yg又可以出大字報: jennie solo逆襲 證明女solo第一嘅地位

YG Uber司機statement嗰個假新聞嚟
雖然出新聞Twitter Ac都係叫The Seoul Story
不過係Troll Account嚟 得1000+ followers 真嗰個有200k followers
係Twitter咁低能比兩個同名嘅account同時存在

I was waiting this whole time for YG Entertainment‘s statement on Kai and Jennie

Turns out their final statement was that they would take the same position as SM

”We take the same position as SM“

hea到佢啊

痴撚線公司

上年有網友預言

唔知係咪krystal 飛kai

呢單咩事？

YG：I totally agree with you

呢個原post 係用韓文初聲寫，呢個係估出黎既人名

幾時先會爆 定諗住每日一爆

同路過D爆料差唔多
幾廿條友分別UP幾廿對
其中一個中左就上神枱

之前世勳係咪黎香港開CON果陣叫雞

咁樣傳出嚟話仲有 應該都係想睇下啲公司出唔出錢阻止佢姐

咪亂up啦 source?

我都唔記得邊到睇到
話經理人帶左6條女上樓 然後又帶左5個落黎

娛樂台之前啲爆料post

咁應該係流料
上面位人兄唔好意思

個爆料po話Rap Mon食欣宜tim

笑撚咗

係時候要開返個po

上個post有講

做乜鳩

廿幾歲散拖 都散硬
不過真係個ex好太多

Ex 真係好太多，不過都好彩佢食親都係有個性嘅女仔 唔係啲死姣婆 唯有咁樣安慰自己

jennie kpop第一閪
食姣婆仲好

發覺只要有idol爆拍拖 9成9既留言都係檢討個女仔

我就從來冇嫌棄過水晶同太妍嘅

當年邊伯賢咪唔係 女方fans鬧到
仲記得女係機場喊
搞到bbh由公開到散都比人屌爆

唉唔知呀 諗緊係咪要unfollow曬啲fan page, 而家好似係咁stalk人哋男朋友咁

屌係個女既on9整lovestagram

食軟飯 路人都屌埋一份

喊得罪你？加上佢唔係喊 係爭取機會同fans道歉

男既冇整咩 on9

太妍咪一樣畀人屌到仆街
不過都係鬥fans多

咁啲blind戰鬥力驚人
平時都周圍開人波
呢啲應該碎料（如果未脫飯）

單野搞到對Exol 觀感好差
抽抽犯左咩罪
女帝拍個拖都要要俾班泡菜撚咁鬧

BP啲短信投票有幾何高分

女帝呢個term好支那好老土

照民宿黎睇yoona應該係鍾意照顧人多過比人照顧嘅人黎
年下都有機會

Kai囝搵肉便器都唔好搞我jen啦好嗎

肉便器都唔搵佢啦 死賤人臭閪

【韓國經濟獨家】[Kakao M再度出手,收購宋仲基-朴寶劍所屬社Blossom接近尾聲]2日,據韓國經濟獨家報導.Kakao M即將收購宋仲基 朴寶劍等所屬的Blossom Entertainment.目前正在進行最後的協商,預計最晚也將於2月份結束.此前,Kakao M於去年通過股權投資完成了3家經紀公司和廣告模特選角企業的收購.相關人士一致認為,通過這些舉措娛樂產業今後可能會發生翻天覆地的變化.
另外,kakao方面就收購Blossom Entertainment公司一事表示"投資和收購相關事項屬於公告事項,因此無法確認."

【OSEN】[黃致列確定21日攜新專輯回歸,時隔12年發表正規專輯]2日,所屬社方面表示"黃致列將於21日發表正規專輯正式回歸.新專輯是黃致列時隔12年發表的正規專輯,將展現他特有的色彩和感性."據悉,此次是黃致列繼去年4月份發表第二張迷你專輯<Be Myself>之後時隔約9個月回歸活動,也是他繼2007年出道後時隔12年發表的正規專輯.期待新曲~

【tenasia】[Jellyfish新男團verivery出道專輯歌單公開,成員參與作詞+作曲]2日, verivery通過官方SNS公開了專輯封面及歌單,正式進入出道倒計時.據悉,專輯封面分為Official和DIY兩個版本,出道專輯則包括了出道曲<Ring Ring Ring>在內的共計5首歌曲,成員們親自參與作詞作曲,使專輯充滿了屬於他們的色彩.此外,組合隊長#DONGHEON#參與了出道專輯中收錄的全部歌曲的製作,不僅作詞,作曲,還積極參與影像內容的製作,將清新的感性融入到出道專輯中.verivery將於1月9日正式出道.

iu所屬社

可唔可以cb

嘩屌 唔係掛
快啲同我講唔係真架

係有料就登哂報啦

CHUNGHABB

好正

新歌好正呀 好想睇stage!

之前續完約有無cb過?

Chung ha就能solo

呢隻歌好有驚喜喎
中晒佢把聲最好聽嘅range
編曲又唔娘 旋律幾特別

厲旭

光熙個樣成隻吸血鬼咁
點解人整佢整 整到咁醜樣

隻舞都好型呀

終於脫離tropical house
空降第10

今次成個班底轉哂
作曲 mv producer dancer

今次同Roller Coaster都係黑眼必勝produce

平時用love u班人多

有機會初一位 次次主打都好高汁

Dancer咪又係同一班

Showcase同打歌個班唔同

wow
但mc the max好強

佢真係愈戰愈勇

好想瘋狂同sulli 開party

隻舞好型

點解係BP 碟
第一女solo 喎

累街坊 因爲solo無碟得photobook

請夏如果唔係同mc the max同一日回歸既話已經melon一位咗

ichart而家唔係第一就第二
呢幾日如果無啲爆炸性既歌岀來既話
下個星期首週打歌基本上一定有一位，爭在幾多個台

無啦啦有個鬼仔做乜9

特登拎張柒相醜化jisoo

人地老闆娘想post咩洗問過你

【news1】[SM首次舉辦南美聯合演唱會,從EXO到NCT127組成超豪華公演陣容]3日,據多家媒體報導,1月18日~1月19日SM Ent.將在智利聖地亞哥舉行"SMTOWN SPECIAL STAGE in SANTIAGO"演唱會.屆時,SM旗下藝人BoA SuperJunior 少女時代權俞利金孝淵SHINee 李泰民金起範Key f(x) 劉逸雲 ( AMBER ) RedVelvet EXO NCT127 NCT_DREAM將參與演出.據悉,這也是SMTOWN演唱會首次在南美舉行,期待~

公主真係世界第一

又回帶

斷章取意

近日韓網整理了去年出道的偶像團體

女團
1. BJ Girl - Blue Fire
2. GIRLKIND - FANCI
3. fromis_9 - To Heart
4. DPOP FRIENDS - Just A Feeling
5. Sha Sha - You & Me
6. A.Z.M - Edge
7. Cinderella - Thumb
8. Red Mint - Do It
9. Honey Popcorn - Bibidi Bobidi Boo
10. SIO.SIJAK - LA LA LA
11. 2TS - Magnificent
12. My Darling - Dramatic
13. GBB - Kemi
14. ii - I'm Already You
15. (G)I-DLE - LATATA
16. UNI.T - No More
17. KHAN - I'm Your Girl?
18. PRISM - Chok
19. CST - Be You
20. Sun&Moon - My Love
21. FLYWITHME - Your Face
22. Bburector - Ice Cream
23. NeonPunch - Moonlight
24. SATURDAY - Mmook Jji Bba
25. AiRiSU - Oppa
26. NATURE - Allegro Cantabile
27. CHERRY ON TOP - Hi Five
28. LOONA - Hi High
29. ALiKE - Summer Love
30. CAMILA - Red Lips
31. TROPICAL - Mwah
32. WEGIRLS - On Air
33. Kitten Girls - U Me Us
34. TeensEL - First Love
35. GWSN - Puzzle Moon
36. YJIG - Prince
37. Flow Sister - Love Like A Flower
38. DESTINY - Like A Bomb
39. Sugar Tint - Heart Ppyong
40. ROSE FINGER - Hibidi Pop
41. BLUE FOX - Wake Me Up
42. MAYWISH - Hello
43. YPDA - Be Pretty
44. PURPLE - Maemaeya
45. Jelly Girl - Like Jelly
46. S#aFLA - DDu-Ru-DDu-PPa-Ra-Ppa
47. Celeb Five - Celeb Five (I wanna be a Celeb)
48. Pink Fantasy - Iriwa
49. IZ*ONE - La Vie en Rose
50. PIERCE - GALAXY
51. Dream Note - Dreamnote
52. - Masquerade
53. AQUA - Log In
54. A Train to Autumn - That Season You Were In
55. DIH - Rock On
56. MUSKY - Secret of my Heart
57. 12DAL - A Second
58. Dewsisters - With You
59. D:amant - SICK
60. Erion - My Flower, My Fragrance
61. 75 & Gracie - Clatter
62. Zzangdalla - Doughnut
63. Crush - You & I

男團
1. TARGET - Awake
2. W24 - Always Missing You
3. TO.1 (formerly X:TIME) - Spotlight
4. AboutU - Sse Han De
5. N.tic - Once Again
6. KINGDOM - Hold Up
7. Stray Kids - District 9
8. UNB - Feeling
9. NOIR - GANGSTA
10. Spectrum - Light It Up
11. T.E.N - Haeyo Haeyo
12. NTB - Dramatic
13. Like A Movie - Twillight
14. KOKOON - What?
15. D-CRUNCH - Palace
16. LUCENTE - Your Difference
17. BNF - Blossoms
18. JBJ95 - Home
19. ATEEZ - Treasure
20. THE MAN BLK - Free Fall
21. MUSTB - I Want U
22. 707 - Fade Away
23. TENNINE - The Beginning of the End
24. Maxxam - MANITTO
25. Forestella - You Are My Star
26. Retro City - Dressing
27. Cloudian - New Vision
28. Fallanc - Never Mind
29. L.S.T - I Wanna Go

估唔到女團有咁多...
韓國果然只有粉絲同偶像
63女團+29男團= 1年出左92隊新人

淨係識5隊

是撚但啦 都冇人識

澳門終於有個kpop idol
Thanks sm ent😂

當初智秀肯去SM既 地位唔會低過irene
洗搞到依家比solo騎住撚狗咁撚

Ateez

一年之後
仲喺度先講啦

【mydaily】[BLACKPINK確定出演科切拉音樂節!KPOP偶像組合最初!]3日所屬社方面表示BLACKPINK將作為KPOP偶像組合最初出席美國最大音樂慶典<科切拉音樂節>並帶來舞台.同時據音樂節方面公開的陣容,組合將於4月12日&19日出席公演.敬請期待!

【xportsnews】[BLACKPINK世界巡迴演唱會5城7場公演門票售罄,門票追加開放]據媒體報導,BLACKPINK 將於本月11日~13日在曼谷舉辦"BLACKPINK 2019 WORLD TOUR with KIA [IN YOUR AREA]"演唱會,並以此為起點,在雅加達-中國香港-馬尼拉-新加坡-吉隆坡-中國台北等地與歌迷見面.
3日BLACKPINK官方SNS上傳的視頻表示"大家好,終於要去見BLINK了.請在我們的演唱會上確認BEAT.在演唱會上見".
據悉,BLACKPINK世界巡迴演唱會曼穀場門票售罄,曼谷追加場門票也已售空,雅加達場和吉隆坡場的門票也全售罄,最終追加了1月19日和2月24日場.2月2日的馬尼拉場基本座位和加開的視野限制座位也全部售罄,2月15日的新加坡場門票也全部售罄.

【體育首爾獨家】[ZICO創立一人企劃公司]3日,據體育首爾獨家報導,ZICO 最近開設了辦公室,作為1人企劃公司的代表開始了業務.從前所屬社一起出來的職員現在正在幫助他.據悉,新設立的企劃公司的名字很有可能是他世界巡迴演唱會名字"King Of the Zungle"(KOZ).ZICO周圍的人透露道"ZICO擁有作曲,作詞,製作能力,因此在成立1人企劃公司時,他可以運作的範圍非常廣.出道以後,通過幾年的鍛鍊,熟悉了現有歌謠企劃公司的體系,這也是他決定開始新的出發的依據.他正在計畫一邊做自己的音樂一邊培養後輩."

Coachella 啲人唱live架喎

第一隊kpop女團參加coachella

又可以打飛機

希望有人整理到2017年出道既仲有幾多隊未解散

上年出道聽過名嘅女團10隊男團3隊
所以都話上到打榜節目已經好好

冇提香港係咪未賣哂飛
差唔多個個地鐵站都有賣廣告
賣哂加開既都係東南亞
果然係東南亞女團

: 咪問啦仆街

Youtube成日出bp廣告

可唔可以收我做練習生
利申：識數白欖

簽翻block b好嗎

Agger 但覺得佢唔計畫再做idol

Hannas Wells
雖然起美國咁耐,但D英文仍然有少少香港音

佢見dok 2個d rapper撈到風生水起就想自己攪個品牌啦 佢應該當初都唔諗住做idol 耐何組合先容易彈起 但我覺得佢live麻麻地

行Zion t, Crush嗰啲路線囉(叫artists?)
同埋我覺得smtm對k-hiphop影響(有好有壞)好大

開巡迴開到fatfat

你見佢咁多年有幾多時間起組合 幾多時間solo 就知啦 除時同dean既時間仲多過班隊友

表情同隻舞都好過癮

唔係blink 對事唔對人

好聽係隊友
難聽叫同事
BP又唔係有咩困難 而家直頭YG掌上明珠
個人活動收入唔係必然要平分

就當jennie講真話
咁樣反而覺得開口要求平分個人收入嗰個有問題

最後張圖12時個動作好型

呢d先係solo

佢係講緊如果綜藝節目推理搵到個一千萬唔會平分喎

冇睇個節目真係唔知
以為講SOLO活動
自膠

Kpop group本來就係頭幾年所有收入平分, 不論係個人job定團job. 不過掌上明珠份約可能特別啲啦!

所有公司合約都一致咁神奇

咁solo平分係人情 唔分係道理
問題係喺bp嘅situation下比鯰魚solo 對個團同其他團友有咩好處？
係團發展同埋經濟收益上係咪真係有收獲呢？
呢樣野真係見仁見智啦

一致都唔奇啦
公司定個idol都好 點知呢個團時邊個會最賺錢
最多咪加啲附加條件

咁唔通你話所有公司合約都寫要同公司分錢好神奇咩？呢啲係好基本嘅條款，個個都有有咩出奇？更何況東神官司之後，韓國個唔記得咩演藝人定娛樂協會出咗份standard contract，三大都講過話會沿用，不過當然細節會有分別啦! 例如有啲公司會係平分三年，有啲就五年。Happy together之前都講過啦!

邊到聽黎既料

吓! 你kpop新人?
好多節目又或者idol自己啲interview都講過N次啦!

【OSEN】[BLACKPINK<WHISTLE>MV點擊破3億!擁有破3億點擊量MV最多的女團~]韓國時間4日上午,所屬社YG方面表示BLACKPINK歌曲<WHISTLE>MV在YouTube上的點擊量突破了3億次.據悉,這也是BLACKPINK出道2年零5個月以來的第5支點擊量突破3億次的MV,也使她們成為保有3億以上點擊量MV篇數最多的女團.另外,她們在YouTube的訂閱人數達到了1600萬人,是擁有"最多訂閱者"的K-POP組合.

【體育首爾】[泫雅&金曉鐘合唱新曲發行預告?]3日深夜,金泫雅通過個人ins上傳了兩段視頻,公開了與男友金曉鐘的合唱曲.視頻中,兩人聽著新曲感受著節拍並露出愉快的表情.另外泫雅還以文字形式寫下"這是只有我們知道的語調/我承諾給你一切,我的Fiancé/芍藥花開得滿滿的/你和我走在同一條路上/一起度過剩下的時間/每天比什麼都要閃耀的我們的關係/就像100克拉的鑽石",用歌詞形容兩人甜蜜的戀愛史.據悉泫雅公開視頻後,還給關心她的粉絲留言道"會考慮發行歌曲",令大家更加期待.

出首歌但唔出碟
其實搵到幾多錢

佢搵錢都應該就咁拍下CF就算

或者靠商演啦
唔係要入簽售嘅 依家邊個仲會買碟 分分鐘倒蝕

KAI已經食左兩個

話允兒回塘真係得啖笑 十年後一樣吊打眾人

下個到台妹 你信唔信

Winner 男公關

泫雅叫條仔做未婚夫

佢擺明鍾意有性格嗰啲女仔，台妹好柒

佢鐘意個樣夠閪姐...

Tiffany個ig delete晒啲相

躝啦

新一年新開始 好多人都係咁

【xportsnews獨家】[SEVENTEEN,21日回歸歌謠界!新年大勢步伐!]4日根據歌謠界人員消息.SEVENTEEN將於21日發表新專輯回歸,據悉組合現正在進行新曲MV的拍攝,為回歸做最後的準備.期待大勢賽文婷!

係咪mama 表演個首 隻舞幾正咁

嗰首好似係先行曲
主打應該另一首

人間有愛

Wendy:

如果自己家歌手不是ending的話

就不讓出演然後改變出場順序的SM公司

（SM公司執著於ending的歷史）

cr theqoo hot

cr 一位正直的追星男孩

熱度真的很高

啲圖片click入去放大睇，好細粒字

係咁話sm做咩咁執著ending
寫依篇文嗰個人咪仲執著

joy把聲好難聽 我準備好收負皮啦

既然覺得SM係咁霸道，咪唔好請SM啲團囉今年3大台年末，根本得KBS有誠意

韓國人出乎意外地在乎呢件事
韓網已經討論左幾日

你睇上面韓評討論既年齡層都係集中係3-40歲
呢批人唔係買碟飯偶像既人

成六成人都係30,40路

你話2線都做ending就話姐，神起，H.O.T, EXO 依啲做Ending都要比人屌？

咁咪好撚勁

因為覺得ending要係最有份量既人，而EXO係2018年好似真係唔係最有份量，嗰邏輯應該係咁

得EXO爭贏BTS呢下樣衰d姐

咁呢班人係電視節目主要觀眾群，而唔係偶像藝人消費群眾。咁呢啲係要電視台自己取捨，經理人公司點會同佢地諗？

RV 同 Twice

iu都未做過ending

BTS表演拆開一二部

Golden Disc無人開po嘅

Sm好似唔去

整容女團出番黎啦？

best female group

孝敏係咪隆左胸

好耐啦

Cosmopolitan唔知咩獎，人間香奈兒又贏

女友係咪要推隊長 金唱片無啦啦比個solo舞台佢

清毒撚黎？

當兵前俾佢完左佢心願

有冇圖

Lee Hi hit the 1,000-day mark of disappearing from Kpop industry

已經有jennie solo
仲要lee hi黎做乜9?

已經有Jennie solo
仲要blackpink黎做乜9?

伴舞

jennie and dancers
dllm yg 還我lee hi
仲衰過當兵

有冇人知leehi上次續約係幾時?

圖？

仲係第一份

大眼個妝

KNK comeback

白到似歌星魅影

愈嚟愈基味濃
一出道覺得佢最靚仔
但愈睇愈覺得mino型搶晒focus

個妝問題啫
大眼man底

我知韓仔鍾意白
但白到青就真係不了

好細路女聲 佢都係唔岩唱呢類歌

佢咁嘅外型把聲真係好唔襯佢
不過佢跳舞都稍欠力度 可能睇慣宣美嘅版本

有冇人知邊到有得睇金唱片高清片

YG無極限-WINNER演唱會又出錘

嗰支第二代，真係IC自己DIY嘅燈靚好多

[殘體慎入]

其實Sm有無發現其實RBB唔紅唔係因為velvet style
而係佢首歌真係好難聽

起初teaser以為首歌會係Jessie J首Bang Bang，點知係不斷重複一句同尖叫

rbb應該唔係velvet style呀嘛
似red多啲喎

根據SM定律 成績好就係RED STYLE
成績唔好就係VELVET STYLE

好似係

我愛❤MOMOLAND
我愛❤Nancy
我愛❤妍雨

依單野真係要屌爆yg
本身之前菊花出po已經錯過一次仲道歉埋
點解琴日張演唱會紙都可以錯

上面po就po近期啲啦
舞台妝影相問題姐 上台就好正常
大眼本身都白底

其實點解要cut咗去，而唔係印貼label上去

不嬲都話yg係唔會使錢係winner度
仲點會同你做野

垃圾yg幾時死

yg:求撚其啦屌

班staff係winner演唱會又播ikon名 又打錯做ikon演唱會名 又叫錯係ikon嘅演唱會
好明顯係yg唔重視winner又或者默認佢地咁做啦 又唔見ikon演唱會出錯

Sunny

sunny靚好多
咪屈

( Show Blocked User - 百搭 )

估唔到SUNNY可以同個靚字擺埋一齊

靚唔靚 睇用咩比架啫

諗返好彩嗰陣team A爭氣贏左 如果唔係winner可能依家都仲未出到道

Mj 鼻

防彈歐爸爆熱戀 潤娥IG遭洗版辱罵

娛樂中心／綜合報導

南韓媒體《Dispatch》（D社）依照慣例，在每年元旦爆出一段戀愛中的明星，今年被爆料的是EXO成員Kai與有「YG小公主」之稱的BLACK PINK的成員Jennie，引起軒然大波，不過事後有人翻出去年10月時的爆料，除了準確命中Kai與Jennie外，同一份爆料中還有11對偶像也被爆熱戀中，包括防彈少年團（BTS）的V（金泰亨）也被爆料與少女時代潤娥在一起，結果潤娥IG慘遭迷妹粉絲洗版。

▲V & 潤娥遭爆交往中。（圖／翻攝自微博、IG）

Kai與Jennie遭爆熱戀中，隨後Kai透過經紀公司「SM娛樂」認愛，讓許多迷妹粉絲崩潰，事後有網友翻出去年10月的爆料，指出「某經紀人哥哥」一次爆出12對偶像熱戀中，且其中一對剛好命中Kai與Jennie，雖然只是小道消息，未確認其餘偶像是否真的在交往，但卻已經在粉絲之間流傳，甚至有許多人信以為真。

在該份爆料中，近年在全球大紅大紫的防彈少年團一次有兩人上榜，分別是智旻遭爆與Twice娜璉交往中，還有V與少女時代潤娥交往中，因為V與潤娥先前就有許多合照，兩人之間的好交情粉絲都知道，因此許多人都相信這次的戀愛說，而防彈的迷妹粉絲更是大為崩潰，直接殺到潤娥的IG洗版留言，詢問這個小道消息到底是不是真的，甚至有許多人辱罵「滾吧，離開我們的歐爸」。

▼潤娥IG遭洗版。（圖／翻攝自潤娥IG）

其實嗰班東南亞/南亞包頭女人可唔可以收皮，好撚煩呀

食軟飯我地班sone都未屌

快啲幫bts招黑

都唔係第一次搞事啦
之前澀琪同Jimin

原來CONTINUE TOUR係iKON演唱會既名
尋日開Winner Con既周邊紙印左今日IKON tour個名 邊個親生仔唔駛講啦

係mirror度 見到wanna one既影子

我近排係physical做gym聽到有位女歌手唱既歌都幾好聽幾洗腦
歌詞大約係oh bob bee bob bee bob, oh bob bee bob bee 惡多茄
我應該聽到係惡多茄, 所以估係韓文歌黎
唔知有冇巴打幫到手可以搵到係咩歌

大家都係雜牌軍

你down個shazam係播個陣揾會唔會易啲

下次試下
唔知有呢個apps

起初個節目就係參考Produce 101啦係無諗過有個姜濤會上到位

睇你打嘅歌詞有可能係呢首
不過你down定個app都可以方便你揾圢

連團綜個名都抄人
人地wanna one go
佢就mirror go

係啊 之前聽到 心諗洗唔洗抄到咁

呢個話抄又勉強d
好多團都係乜乜go架啦

pokemon go呢

Let's go, Pikachu!

t-ara bo peep bo peep?

其實你睇win都睇得出係有偏向b team

冇人識佢地

乜水呀
第二條女豬到呢

如果用iphone就直接問siri你而家聽緊咩歌

啱啱先知有得咁用

2018 Most Viewed K-pop Groups on YouTube:

#1 BTS - 3,827,273,971
#2 BLACKPINK - 2,622,319,197
#3 TWICE - 1,811,150,076
#4 EXO - 945,137,522
#5 BIGBANG - 866,691,925
#6 GOT7 - 673,735,239
#7 Red Velvet - 610,368,511
#8 iKON - 602,937,771

lovely 唔知邊位 我都覺好柒

超級無敵估歌仔

那有lovelyz....

開siri 都得

韓國2代–2.5代女團現況

原翻譯網址：

Apink 에이핑크 %%(응응)

iKON - 'I'M OK' M/V

拎大賞但係今次空降16

Leehi係咪終於放監？

依家走勢如何？

主打空降
Melon 16
Genie 15
Bugs 6
Mnet 46
Naver 42
Soribada 21

其實so far ikcon cb咗咁多次 成績唔好多過成績好多多聲

唔係紅歌唔紅人咩？
歌岩韓國人口味就有好成績
唔岩就

空降仲差過Apink

首歌完全唔啱做主打喎...

韓國buy佢哋啲小清新歌 一hip hop味重啲就
Fanbase唔勁 做唔到人哋次次cb空降頭幾

認真mode，其實從來都係觀眾聽眾嘅眼界局限咗啲韓團嘅路線，好似Apink同AOA咁，兩隊就算性感、成熟定活潑concept，都可以消化得好

但iKON應該想行Hip Hop路線既歌
唔係小清新歌

上次個首根本係清新timber

始終女團嘅路線本身選擇唔多，再加上一爆紅後，啲人只會以當時嘅形象去睇佢。

好想知係咩歌

未有人答左你tirar bo beep bo beep

女團synth/retro風會唔會變潮流
連續幾首都極高質

唔係佢問

咁我摺返埋自己

@韓國me2day

【edaily】[YG方面"將惡意留言者移交檢察機關,強硬應對不會從輕發落"]YG從去年年初開始宣佈會強硬應對惡意留言和毫無根據的謠言,並通過粉絲們的舉報和法務組單獨監控,對惡意留言者進行起訴和告發.8日,YG表示"目前為止已經確認嫌疑人的案件中.嫌疑人主要是20~30歲年齡段的人,而不是未成年人.嫌疑人中有本人曾親自承認上傳過多個惡意留言,但在警方調查階段否認了嫌疑的情況."目前包括已經起訴的案件在內,已移送檢察機關或打算移交的案件目前有4起,對其他數起案件的調查也已進入尾聲.YG方面表示,今年也會對毫無根據的謠言維持強硬應對.

【OSEN】[BLACKPINK<DDU-DU DDU-DU>獲2018年K-POP粉絲Cover數最多的歌曲1位]8日,據全球K-POP視頻社區"Amaser"方面透露,BLACKPINK<DDU-DU DDU-DU>去年佔據了全球K-POP粉絲cover數最多的歌曲1位,並表示該曲以中毒性很強的旋律和亮點舞蹈等,在美國,歐洲,亞洲等地擁有很高的Cover率.
此外,排名該榜單2~10位的分別是防彈少年團<IDOL>,MOMOLAND<BAAM>,MonstaX<SHOOT OUT>,MOMOLAND<BBoom BBoom>,TWICE<DANCE THE NIGHT AWAY>,JENNIE<SOLO>,TWICE <WHAT IS LOVE>,防彈少年團<FAKE LOVE>,RedVelvet<Power up>.

【世界經濟】[Apink佔領韓國國內音源排行榜+21個國家和地區iTunes專輯排行榜上位圈]以韓國時間8日上午為基準,Apink 新曲<%%>在韓國主要音樂網站Bugs-Soribada-Genie-Olleh-Melon等音源排行榜中位居1位或躋身上位圈.同時,組合也憑藉第八張迷你專輯<PERCENT>,在中國香港-中國台灣等地區的iTunes專輯排行榜位居1位,並排在馬來西亞-菲律賓-新加坡-泰國-印度尼西亞-越南等國家和地區的iTunes專輯排行榜上位圈,超高人氣得到認證~

【OSEN】[iKON新曲<I'M OK>獲iTunes12個地區1位+中國QQ音樂K-POP MV1位]以8日上午為基準,iKON 新曲<I'M OK>在馬來西亞-菲律賓-沙特阿拉伯-新加坡等12個地區iTunes排行榜中位居1位.同時,組合的Repackage專輯<THE NEW KIDS>也登上了7個地區iTunes專輯排行榜1位.特別是此次的Repackage專輯一經公開就登上了日本iTunes K-POP專輯排行榜1位,新曲<I'M OK>則登上了日本iTunesK-POP歌曲和流行歌曲1位.此外,新曲還登上了中國最大的音樂網站QQ音樂K-POP MV1位,展現其火熱的海外人氣.

Apink成績仲好過大賞得主

ikon篇大字報好好笑
同上一篇apink比較 完全唔提音源
淨係寫啲咩垃圾QQ音樂 咁都比佢打到飛機

依家音源melon #44
不過repackage唔CB唔打歌係咁上下啦

但係唔打歌唔代表成績會差嫁喎

【OSEN獨家】[CLC,1月末回歸歌謠界!時隔約1年!]
8日根據歌謠界人員消息,CLC將於1月末回歸歌謠界.現在組合正在以該時間回歸為目標準備新曲.同時這也是組合繼去年2月發表<BLACK DRESS>後時隔約1年的回歸,期待!

竟然重可以CB

難聽D講句 樂壇小強

f(x)

WJSN(우주소녀) _ La La Love

好歌都賣走晒
仲有乜野可以攞黎CB?

LA VIE EN ROSE CLC VER.

依d先叫solo

依個節目入面好似未面過有邊個係炒車既

挑國民女團機喎

iu單野好大獲咁 會唔會玩完

乜事？

一般樓宇買賣 係班窮撚唔抵得姐

轉返風向啦

上得 應該對自己有信心啦

請夏live 不嬲穩陣

俾人屈炒樓賺錢

係又點 歌手唔可以賺錢要窮足一世咩

仲有邊幾首

上年年頭都唔穩 係不停商演唱live練先好左d
最近請左以前jyp教佢既唱歌老師

有無人識佢
今個星期就開演唱會

正常既solo就應該係咁,
未學行先學走,跳舞跳到西飛利有鬼用咩

上柳熙烈寫生簿宣美唱得幾好添
一向都比人話live唔得既Dia上依個節目都唱得唔差

所以我好懷疑係咪1take過既live黎
有d人話佢修音，不過我成日都聽到走音，我更加偏向唔係1take過既live。

fighting!!!

新歌都算不錯，聽落幾好，MV 拍到佢地幾靚。
冇人聽嗎？

首先多謝咁多位巴打幫忙先
今日我又聽到果首歌
之後即刻開個shazam黎search
原來首歌係一隊叫Two X既Hip Up
我一直以為自己聽到beep bo beep bo, 原來歌詞係hip up hip up
唔怪得一直搵唔到

順便係到推介埋首歌, 好鬼死洗腦

2萬 我記得上次賣得勁少

宣美又真係唱唔到歌但都可以紅到嘅人
同類型泫雅仲唱得好過佢

出digital咪幾好

中國出道反而冇elkie份

醒起宣美上綜藝唱cheer up

海報原本有
但之後刪左
華語系得elkie無份

樓上po個段清唱佢完全上唔到高音
但係宣美係舞台實在太charm, 唔似某女solo歌舞唱rap都冇魅力

CLC霉到咁
點賣20000呀

無佢都正路
樣唔靚 個樣唔大氣 唔合大陸人口味
演技尷尬 唱歌普通
實力又唔夠彌補佢既缺點

返黎跟家燕姐跳十字步

佢個樣唔係大陸人最鐘意既樣咩...
臉型夠晒削喎

重點唔係佢個身份咩？
開番個微博 講句中國一點都不能少 講多啲普通話 最好淘番個中國國旗攬枕 話自己愛國girl
包紅

Elkie點睇都好過個台灣妹好多啦

國慶果時講過喇

ONEUS(원어스) ’발키리(Valkyrie)‘ MV

Show Champion 請夏初一位

Encore stage勁穩 扺佢拎

有d驚喜 我覺得Encore stage清清地唱仲好聽過原本個舞台

補link

候補都企咁後

Exo 拿左第一位未

會唔會未

EXO
幾時再拿第一位

前幾日golden disk跳住唱bang bang先正

cube自己攞黎柒 仲話賣唔到二萬隻要解散CLC
屌你一早唔好賣La Vie en Rose咪草到人氣囉
快撚啲執柒左佢啦cube

關乜事
根本比咩好歌clc都唔會紅
根本堆人就無星味
樣同實力都好普通
表現力都係得2個單眼皮既好些少
大把霉團比佢地值得紅

agger 尤其權恩彬 唔係話佢唔靚 但佢真係冇咩舞台魅力 上到台成碌木咁
同個台灣妹一撚樣

佢應該無諗自己會拎

black dress開始已經好左好多啦我覺得 咁當然唔係個個都有實力
公司搵唔岩佢地定位姐
佢地根本都唔岩d cute cute風格 鬼怪又唔知想點咁
丞延行girl crush好正
的確好似你地咁講有部分成碌木咁 但我又覺得未至於要去到解散
BTW我想知台妹當初點入(G)I-DLE
出道歌唱得一句LATATA HANN叫好啲都算有3-4句
分配到咁點解當初要揀佢入團 我想知佢既作用係咩

權恩彬由101到而家都冇咩進步過

你話好咗好多啲意思係？我睇番black dress個舞台 忙內依然onon99咁 可能佢唔係好識搵鏡頭？不過丞延 睿恩的確好啱依個concept
話時話cube 真係一間垃撚圾公司 成3年幾先摸清個concept 下下comeback都轉風格乜飯都走啦 black dress終於彈起咗少少又唔食住個勢 都唔知班人諗乜
同埋間公司咁垃圾唔識作歌真係好輸蝕

原來SORN走左去玩YOUTUBE
ERIC又玩YOUTUBE LISA又玩YOUTUBE
解散左既STELLAR又有兩個走左去玩YOUTUBE
大家係咪覺得偶像條水食唔長個個都轉戰YOUTUBE

我覺得大家舞台上算係落力左 可能知再唔紅就要解散
睿恩都識食住條水 THE SHOW唱過BAD GIRL COVER

老實講我覺得係唔差 呢啲STYLE係幾岩佢
咁佢始終出道得唔耐 一定唔會同到李孝利同LEVEL 可能差好多倍添
忙內成舊飯咁呢啲冇得講 可能天生係咁/太細個 當初睇101 到而家我完全都對佢冇印象

唔只偶像啦 韓國依家連gag man gag woman個個都開YouTube GOD個朴俊亨都狂拍片 大把fans有錢咁易賺唔賺咪蠢

諗起CLC 夏天出首冬日戀曲 著晒長袖衫
真係屌你老母on99 cube d 製作團隊 炒撚晒佢啦

成日係度諗 如果black dress 同where are you 掉轉時間出 都唔洗霉到而家咁

其實我覺得clc係衰公司根本冇點俾過資源佢地 團綜又冇乜 綜藝又少 圈唔到飯 同啲歌幾時出關係唔大

咁都叫冇資源 佢地唔紅都keep住比佢地每年cb兩次 係上年cb得一次 團綜又有 大佬呀有時公司比力之餘 點捧都唔紅就唔紅 又要瀨公司 你又知公司冇幫佢地揾過資源 都要電視台肯比你上先得架 點解要比隊冇人識既野上節目而唔係揾多人識既 係咪先

我想問出道後最遲拎一位紀錄係咪exid?

咁叫無資源？
2個成員有得拍戲
有個做the show mc
你估綜藝話上就上咩
都要有一定人氣先可以比人邀請到

ban fancam
夏天打冬天歌
CB次次轉風格
賣La vin en rose

CUBE咁樣捧人點可能紅到啊?
咪玩啦

唔係無資源
係無策劃
炒咗依家策劃部個阿頭去
再高薪挖角過第二個過檔把啦

咪就無起色先要次次轉風格
但佢哋次次都係有部分人消化唔到個concept
根本乜風格都死

有

而家(G)I-DLE出道咁紅 cube根本冇理由再棒CLC
BTOB入伍 炫雅又走左 就算換策劃都係會出哂全力捧(G)I-DLE
CLC仲有得cb+solo都算係好彩講真 要紅既timing 已經過左
仲係新人就會可以食住個新人勢 咩怪物新人做話題
出左道3-4年基本都好難彈起 EXID呢啲例子唔係咁多

不過都唔想CLC解散 一位都未拎過
本身La Vie En Rose首歌都算岩佢地唱 應該話本身都係寫比佢地Black Dress續曲
可以食住Black Dress勢睇下會唔會有1位/後補
但舞都排埋demo都錄埋就賣左比人

其實如果有人救得起佢地
應該無耐就會比其他公司高薪挖角

我係講緊出道初期姐 唔係好了解佢地都唔鍾意佢哋 淨係覺得佢哋根本好少參加啲熱門綜藝 除咗出道嗰陣有去rm weekly idol 後面好似都冇參加啲咩係有人氣嘅節目啦

咪係

咁既人氣邊會有電視台邀請

攞觀眾同埋女團最寶貴既頭3年黎做實驗啊?
行咩野風格應該內部策劃自己度掂佢先推出黎
亂咁轉風格同賭馬求其噏個數字黎買有咩分別?
你有無限本實有一次中既

間中見唔少唔係幾紅嘅團有打孖上一齊上weekly idol嘅 我覺得佢地曝光率唔高係搞到依家咁嘅原因之一姐

今次賣到2萬隻又點 咪又係吊鹽水

女團最長好似係girlsday 1095日
男團最耐係nuest 2044日
之前見有個表但我搵唔返

除左bp.仲有邊個女團e2個月會來香港

連登冇人講芒叉

嚴格嚟講，nu’est未有一位
拎一位係nu’est w

Twice

鬼怪之後食住條水 再推一推back dress 或者成件事已經唔同晒

Black

係喎 咁到拎到既時候就仲耐 7年

面癱
咪咀個口口噏噏十足十鬼食泥

想問大家鍾意睇lisa/seulgi/momo,定邊個跳舞

LIA KIM鍾意睇MOMO
我都鍾意睇
MOMO>>>>>>>>>>>>>>LISA>>SEULGI

【日刊體育】[防彈少年團弟弟團名為」TXT」?Big Hit」無可奉告」]Big Hit公佈了新男子組合的上市計畫之後,大眾一直很關注新組合的名稱.最近,以網絡社區為核心,各種猜測認為」TXT」將成為新人組合的組合名稱.網民們甚至找出了名為TXT_Bighit的SNS非公開賬號,並一致認為這個名稱可能性最大.Big Hit方面則對新人男子組合的組合名持謹慎態度並表示"官方contents公開之前無可奉告,請諒解."

With kia

好心唔夠歌就唔好開演唱會

我大BP坐車入會場都咪話唔威

S>L>M

以上皆非

新人男團VERIVERY再惹爭議！ 應援手勢竟與前輩團B1A4一模一樣

好想知bts嘅fans會點睇師弟

knk comeback stage

男團冇事既 女團就碌柒啦

PENTAGON - COSMO MV (日語)

咁多年黎出左咁多團
口號 手勢其實好難唔撞

啱啱先聽ikon新歌
一聽 又係bi開頭 首首都係佢咁

依家先知ikon=bi與孩子們?

忙內永遠都係唱得最少part

其實睇完WIN都有睇埋MIX & MATCH
比賽嗰陣睇新加嗰三個練習生都好好
但真心唔明粲右點解唔揀拍劇
食住繼承者套劇接其他都好
好過俾BI打 首首歌又唱咁少
可能佢鍾意啦

咁佢唱歌最唔好聽唔通比主唱part 佢唱？

其實除左雙B
其他人紅唔紅嫁？

好想知最矮嗰個
聽講佢入過SM一排(?)
最後佢走定SM唔要佢?

係少到成首歌淨係唱幾句和音同埋la la la
歌詞都冇

畫公仔唔通要畫出腸咩

睇番真係完全認唔到
呢排個鼻又高咗又直咗

依個本身好地地

看到請夏落單孤零零站著...TWICE成員熱情挽胳膊搭話

溫暖的TWICE

其實閪女人除左打多腎之外,
同志效,定延都好似成日同其他隊傾計/玩,都算好好人

閪女人對外就爭曝光一齊玩

對自己隊既忙內line就擺晒款閪到仆街

Bts師弟團TXT首位成員預告

今次真係要比個Twice

請夏以前係jyp做練習生 應該識得佢地?

佢係邊個？

定延咸豬手

請夏自己人緣都超級好

睇idol room 其實識好多人
又做過starship練習生

乜嘢打多腎擺款呀

你同啲主觀撚解釋都冇用 呢個世界好多人識少少扮代表
冇得理性談論就算罷啦

都撈左咁多年 偶運咁多炮 識玩晒啦 你估估出黎做咩
不過同啲主觀撚解釋都冇用
冇得理性談論就算罷啦

講到你嗰四張gif 就唔知有炮對住佢地咁
即係反白眼就係真情流露
攬頭攬頸就係扮frd?
攞乜做標準呀？

由話反賢白眼
到變打佢同對忙內擺款
就嚟傳到佢毆打全團

冇咁講過

如果知有鏡頭影住重係咁
真係犀利

導清真係kpop神人黎
娜璉想喺鏡頭前自黑都逃唔過你對金睛火眼

又話人主觀撚 冇得理性談論
你已經假定左我主觀閪女人係閪面
E家係你冇辨法理性談論
你試下遮住USERNAME
正係睇幾張圖 你有咩睇法?

依個feel有d似v

依加都2019年都仲Loop 黎loop 去呢幾張

無非都係第一二張隻眼，有冇諗過係眼乾定係其他原因？得果幾張圖loop都宜家都唔嫌悶，睇嘢咁單面好容易俾人呃架啵
同埋你本身就已經主觀啦，西女人西女人咁親密咁叫
唔好話你專業twice黑飯，搵到啲嘢就借啲意踩多兩腳

都唔知你點解咁得閒去關注啲你唔鍾意嘅嘢 冇嘢做都唔洗毒到咁下話

男人老狗係咁扁咀做乜嘢
好嘔心

TWICE - LIKEY (日語)

條臭八使唔使箍頸咁狼

bts玩到上billboard 師弟一定勁大壓力 不過唔緊要 bts參軍就會轉晒d fans比佢谷人氣

【日刊體育獨家】[Girl's Day素珍下月合約到期,”留下or找新公司”]

11日,據日刊體育獨家報導,某演藝界關係人表示 Girl's Day 素珍與現所屬社合約將於下月到期,雖然有續約的可能,但是素珍目前正在尋找其他經紀公司,進行多方面的考慮."接著又補充道"素珍是最先簽合約的,其他成員依次還剩下一些合約時間.”

據悉Girl's Day於2010年出道,2017年全員續約.兩年過後又再次面臨續約的問題.目前她們就團隊的存續等相關的敏感事項正在進行慎重的考慮.

有另一篇新聞話諗緊全員搵另一間新公司一齊轉繼續活動

佢地師弟就爽 一出道就紅硬

應該好慘 唔爆就要永遠掛住bts師弟既稱號 所有報導開頭都係「bts師弟」開頭

眼乾都講得出

好想掌佢個死人嘴

雖然 out 咗
但唔知做乜搞到有陣娘味

真心
我自己帶con周不時都會眼澀，所以我認我周不時會閪一閪

今年會有幾多隊男新人？

【OSEN】[ZiCO成立KOZ Entertainment,"將發掘和開發新人"]11日,據多家媒體報導,ZICO成立了KOZ Entertainment,並為新的開始進行努力.據悉,KOZ是」King Of the Zungle」的縮寫,含義為在自己打造的音樂生態界"Zungle"中為了佔據最高位置而時刻努力.ZICO不僅將致力於自身音樂實力的成長和發展,還將發掘和開發有實力的藝人.目前,ZICO正在準備新專輯

txt, pd s4, wanna one班人, yg

條片啲色，個樣 都唔係賞心樂事

條INTRO依加已經628萬View...
人地其他團出歌都無高...

係咪仲有BH同CJ夾埋果隊?
會上演親生仔VS契仔(?)

無計
Bts師弟
仲要第一個公開

我估d名都係好中二 rap evil之類

睇嚟YG好大機會縮沙今年唔出男團

佢個yg寶石盒唔係用黎出男團咩？

大不了咪買榜
又唔係未買過

YG要威呀嘛
點會容許新團出道冇第一新人頭銜

有幾個好似啲高級鴨
黃旭熙又愈削愈勁

rep devil

已經出咗2團
ONEUS

VERIVERY

尖到插死人

啱晒大陸人啲口味

Dara又黎左香港
佢都黎得幾密

係咪有仔

又係黎香港睇YG演唱會
佢係YG既行程係咪專用撐場嘉賓

以前有MK味好似正啲
依家塊面削到就快認唔到

痴線條片影到佢唔同角度唔同樣

今次好似唔係齋睇,好似係做勝利concert香港站嘅表演嘉賓

未出道個幾張SM rookie相同埋入nctu唱boss個陣都幾型
依家真係不倫不類

廿八座大王

成個大陸仔咁

定延老豆俾人告性侵

原來係佢

自己個女唔搞 搞人地

好彩冇搞多賢

確定左係佢？

都未確定
一陣#metoo 炒車

Girls Day方面“素珍2月結束合約…無解散意向”

Girls Day素珍將離開所屬公司。

經紀公司DREAM T娛樂11日下午表示:"素珍與DREAM T的合同已於2月到期,因此決定不再續 約。"

"剩下的成員 (Yura,敏雅 ,惠利 )也到了合約到期的時候 ,正在與公司進行多方面的討 論 ","對於 Girls Day組合活動 ,並沒有解散的意思。組合活動正在摸索今後一起活動的 方法 "。

同時經紀公司還表示"希望大家今後也能多多支持,讓成員們都更加活躍,更加多樣的活動" 。

2010年出道的 Girl's Day通過《 Something》、《期待》、《女總統》等作品深受觀眾 喜愛。而且成員們都出演了多個綜藝節目 ,積累了認知度。

---------

好可惜 明明好有團魂…早幾日佢地先聚餐

唔係話態度惡劣咩

唔理主持講嘢掛住食嘢嗰單?

咁態度惡劣同團魂 續唔續約又唔係好大關係嘅
不過素珍都33 34歲啦 有咁嘅決定唔意外

主要係因為間公司轉咗手姐

個樣咁似啲死mk

即係街邊搬貨嗰啲中坑潮童

佢點入sm?

其實nct 好多人啲樣都...

Dream T仲有咩團 係咪執得

SM香港Audition
應該因為佢係中泰混血先畀佢入

戴金鍊d搬貨牙叔咁

本身輪廓幾好 未整前都屌打好多韓星

依家sm 整到佢

咁佢唔係柒嘅 係好典型香港MK仔啫

一定有個Gucci袋

Adidas × Gucci

bobby bi jisoo?

乜水

係

抽哂水

molamola 飲大咗？

拍LG廣告
正式條片冇出呢段
做到咁點出

鏡頭先都咁 鏡頭後

好似馬德鐘同陳浩民個次

之前又話老楊唔畀兩隊有交集嘅？ 果然信佢地一成，雙目會燒焦

哦，兩年前Jisoo未出道嗰陣[sosad

段片清楚啲，BI係借位個嘴無掂到，Bobby係錫咗/吹咗耳仔 所以Jisoo先格開佢，同打咗佢一嘢，Bobby識玩喎

就嚟1000萬 view

metoo 佢

原來黃智雯係有去jellyfish面試
係咪姐係會跳GGD既歌

YG黃賭毒樣樣齊

香港有邊個歌手係連埋跳舞

反了反了？

勝利唔驚無得come back啦

佢自己大把生意 除時come back都唔係佢想

Party with TL

yg 有事就搵勝利出黎撐場
冇事就wfc
bb快d走啦

yg netflix套野又係搵佢 bp演唱會又搵佢 solo cover又搵佢 佢自己又要solo 又要concert 又有去下綜藝 攪下自己生意 心諗邊黎咁多時間

Yg下面有間跳舞學校又係佢做代表

尾段睇舞步好似跳緊clc 鬼怪？

好心就比下lee hi個d人機會啦 勝利咁樣頂唔頂到2年

Lee hi, cl公開屌過yg
等完約啦

Girl’s Day係我見過最有樣有身材既女團

最尾條片 0:23 真係同gugudan跳緊佢地首not that type

2018年大型企劃社音源分佈情況

BP

宇宙天團養公司

yg可以令到神團都乞人憎都幾勁

除左音銀輸百幾分
請夏橫掃今個星期既一位

今次靚歌 靚期cb 無咩對手

咁都要請夏音源夠好
就咁睇今個星期都仲有得贏
apink ikon首新歌音源差，銷量互相稀釋

apink好似是咪下禮拜先會有排名？

四冠，個勢幾好，夠企穩陣腳鳥。

今個星期
apink應該音中比較穩
人歌請夏應該音源滿分(5500)，sms 1000分左右, apink音源2000,sms滿分(3500)
音銀睇銷量大盤

前日音銀都幾搞笑...好似未見過一位同候補都低分成咁...

ioi撈得最好

WINNER同EXO差唔多係一個月前cb 咁嘅分都ok啦

依張先係最updated
可以睇下依個post

呢兩星期事實又無咩歌聽

好冷清

聽得出佢係真嬲 如果yg真係咁講既話

對佢無感都睇到有啲戥佢sad

Tvb依家做 黃智雯去韓國學跳KPOP

咁睇其實佢都幾有膽量

啲練習生應該細佢兩個生肖循環

真係對佢改觀 全程中文仲要好俾貨
聽得出佢怒火 就算得兩個dancers都唔緊要 睇到佢真心

聽聞bb專用樂隊都俾bp帶走埋

以佢世界仔性格都夠膽講出黎
佢應該真係幾灰心，心淡

諗起之前yg第一次同佢慶祝生日
佢喊晒口
以為終於上位
點知都係分得兩個dancers

走啦，自己開公司
勝利管理
Gd做製作人
太陽教跳舞
大成教vocal
Top教禁毒

唔熟bigbang但驚嘆佢中文咁好

禁毒

大成教車好過啦

估唔到D高音都OK

你估佢真係流架咩

gd肯走就正

bb帶埋winner走就正喇

勝利份人咁世界仔 都忍唔住當場講
仲要認真mode 唔係講笑咁講出黎
YG真係好過份

難聽d講 仲唔入伍真係以為自己做到yg一哥咩

之前以為係yg唔俾佢入伍要佢係出面賺錢養住班細先 依家先知公司根本當佢nobody 快快手入伍出黎組番bigbang算啦 一陣4個出哂黎開con得番你仲係入面就真係面懵懵

利申 ：唔係嬲佢反口唔入伍 "鄧"佢俾YG糟質心痛咋

bitch같은solo

勝利今年有份同親生仔一齊同菊花慶祝生日
點解原來都係冇咩地位

【日刊體育獨家】[」TWICE妹妹組合「即將推出,申柳真&黃藝智&李彩玲出道計劃啓動]14日,據日刊體育獨家報道,JYP新女團正在以年初出道為目標進行最後的準備工作.目前她們的出道曲MV已經拍攝完畢,出道企划內容也將陸續公開.她們是JYP繼#TWICE[超話]#之後時隔4年推出的女子組合,備受期待.據悉,新女團成員包括出演過以JTBC<Mix Nine>的#申柳真[超話]#,SBS<The Fans>#黃藝智[超話]#,Mnet<Sixteen>的#李彩玲[超話]#等.她們三人都是」實力派希望之星「,曾在各選秀中受到關注.成功推出#wondergirls[超話]#-#missa[超話]#-Twice,以」女子組合名家「著稱的JYP又將會以怎樣的概念開拓新的女子組合版圖,令人好奇.

三個都唔靚

bb 唔走其中一個原因應該係yg 其他業務都同佢地有關
走會好煩

申柳真正wo

照時間出
咁SOMI既走應該唔係因為新女團啦

大紅人唔想同group平分收入

可能係想抖下 所以入YG

一係覺得熱

可能熱呢 yg有雪櫃

入yg只要去到勝利lv就可以有2個dancer 跟
幾勁幾威
親生女例外

【starnews】[韓教育部"7名藝人學位被取消"]14日上午,據媒體報導,韓教育部當天舉行了教育信任恢復推進團第一次會議,公佈了與學校腐敗等相關的大學實態調查結果.在教育部公佈的大學中,去年因給予偶像組合以及歌手而受到特惠嫌疑的東信大學的調查結果被公佈.根據調查結果,東信大學方面對7名缺席學校課程的藝人們的出席情況,無故給予了學分認證,教育部要求取消他們的學分以及學位.據悉,其名單包括了李起光-龍俊亨-尹斗俊-張賢勝-徐恩光-陸星材-歌手秋家烈等7人.教育部因此決定取消這些藝人們的學位

【newsen】[BLACKPINK繼YouTube之後成為SNS女王,"粉絲突破1千萬"]BLACKPINK在目前最具影響力的兩大全球平台上,展現了爆發性影響力和獨一無二的存在感.據悉1月12日上午,BLACKPINK<DDU-DU DDU-DU>MV點擊量突破6億次,再次刷新了K-POP組合的最短記錄.另外,BLACKPINK的4名成員自去年6月15日開設個人Ins賬戶約7個月後,她們的粉絲數都超過了1千萬,其中LISA的Ins粉絲數為1323萬人.JENNIE 1187萬, ROSÉ 1016萬,kimjisoo 1003萬,另外BLACKPINK官方Ins的粉絲數為1千476萬.

【韓國日報獨家】[JENNIE不出演<美秋裡>第二季]14日,據韓國日報獨家報導,BLACKPINK JENNIE將不參加2月份播出的SBS<美秋裡>第二季.<美秋裡>的鄭PD表示"之前從YG方面得到了JENNIE可以出演的回答,但是之後因為BLACKPINK的世界巡迴演唱會日程,她可能很難進行出演."節目中JENNIE的空位將以每週嘉賓出演的方式填補,目前節目組正在與出演第二季的嘉賓進行交涉.

原beast 4個都取消 睇黎當完兵出返黎都唔駛紅返都得

成班都係Cube d人

[情報] 尹斗俊、李起光、徐恩光等取消學位

【naver】 南韓教育部公佈了對「東新大學藝人在校生特惠」等問題的調查結果。要求該校取消李起 光、張賢勝、尹斗俊、龍俊亨、徐恩光、陸星材、歌手秋家烈7名藝人畢業生的學位，學分和獎學金 。

理由是，上述學生在校期間，雖然該學科教授默認出演電視活動可以替代上課出勤，但 學校方面並沒有這樣的規定，因此替代方案無效。同時對53名相關教授，職工也將下達嚴 重懲戒，警告、記過等處分。

翻譯：夭零夭四八

勝利好陰功, 睇黎佢已經心灰意冷

可以放心睇第2季

我覺得佢以後會自己攪公司出組合打yg d組合報返今日既恥辱

yg 連佢開演唱會都唔知
勝利係演唱會公開認真咁講真係心淡

離開到YG先講喇
YG一定唔會畀BB咩事都冇就可以全身而退

咁又係 yg咁大勢力

擦鞋擦到咁都係得兩個dancers同個唔知乜子公司ceo

唔係親生係擦極都冇用
相反親生唔駛擦都有大把機會
仲可以拍拖添

痴線 真係好慘
得兩條友 冷清到 話晒都bigbang成員既solo 演唱會

雖然唔係話VIP 但有聽佢地歌同留意佢地
真係覺得慘同唔抵
又天團 又同你打拼左咁耐

又俾教授跣左一穫 上次鄭容和好似都係咁
教授為左收生咩都應承 拿野就idol受哂

好似香港場D飛都賣得唔好

但bigbang咩風浪未見過

成日覺得菊花手上應該有好多佢地溫女對草既相

爆衰嘢就全世界知
澄清就冇人知

呢個世界係咁ga la
最鍾意睇人仆街食花生

個威力等同METOO
啲教授完全唔會上身既

Sherman

容和本身係內線交易單野黑左所以先係咁比人踩
今次韓網係鬧學校多

個教授會俾人告㗎
大鍋過idol

GFRIEND

編舞一開頭短裙訓晒係度 希望現場個時佢地條裙會長啲 勁易走光

好冇新意
time for the moon night 2.0
細公司好慘一直都冇突破

2019重同韓團講突破
KEEP住D歌唔難聽都難

今次係咪忙內最多screen time嘅mv

點解首首都咁似 一半都未到就熄得

因為你聽開個D.......

又黎

空降

其實可能佢預左哥哥出返黎佢都係做配角 咁不如到時佢自己當兵 其他4個自己CB算 反正都無分別 宜家起碼可以做一陣主角

唔係喎 比我想像中多人 個場有9成滿
利申:個日有去睇

之前睇搶飛app果個人仲話到好易搶咁

blackpink 就好似真係賣得唔好

陰公，Gfriend首歌出咗半日都冇就冇人討論了

新歌太唔吸引

唔緊要，sinb個鼻夠吸引嘛

保住個勢都難
仲玩咩突破......

有無人去 MUSIC BAND 放2張 原價480 blok 8 係Z
放 400X1 有2張連位的
有意PM ME

全kpop fans公敵 yg bp
追咁耐kpop第1次見有一個團出咩新聞都比人鬧
神團真係神團
連勝利d dancer都搶埋
個個月都有新聞令人憎佢地

等睇呢間垃圾公司幾時執柒

換哂位嘅

就係知道Exo 同bts 其實唔識

TXT (투모로우바이투게더) ‘Introduction Film - What do you do?’ - 수빈 (SOOBIN)

第二個成員冇人PO?
呢個好睇過第一個

呢隊賣弟系 ？

依家出親啲團都好deedee feel

同之前ikon一樣咁多黑材料

有冇睇錯係咪冇bp

Old news?
Akb shop有izone

JYP Entertainment has registered the name ”DENIMALZ“

因為根本就係dee dee
老了

而家新團啲細路全部00後

屌
你個cm笑撚到我肚痛

曾無限次，慾話我知，卻也停止～

希望彩鈴快D出道 唔洗得彩演俾人鬧

公海POST巴絲年齡平均20+

嘩, 皇冠燈有韓版二代、四代、十周年版同日版一代、十周年版

Ateez comeback,本人表示

Nature Dream About U

Favorite LOCA

有冇人睇yg 寶石盒

睇個viedo封面仲以為係洪真英

你好

豬

第二張好正

後面個個 Jisoo

E家大陸人追奏緊ROSE
JENNIE小公主唔講
JISOO係雙面人,一邊討好JENNIE一邊扮同情LISA
LISA就係逆來順受唔反抗博同情
ROSE就係冇後台冇手段冇泰國FANS支持既真正可憐人

冇一個係無辜既

lisa受害者都要被人屌

我講緊大陸人
bp fans唔好in我 sor

BTS BLACKPINK TWICE D MV比人COPYRIGHT STRIKE

無事喇而家！

個鼻係想點

佢有咁大波咩？係咪墊出黎咋

唔睇下面個句caption以為你話佢隆咗胸

比kai搓大左

CLC Confirm CB
1月30

屌做乜鳩

anti咁好死post靚圖嘅

細個就已經睇得咁開

我都覺得rose幾慘
公司迫chok聲扮cute
人氣低,老闆老闆娘又睇佢唔順眼

twice唱功屎係事實
但佢地形象好,為人親切,表演認真我不嬲認同

攰到仆街都無渣流灘係事實

形象好,為人親切

講緊邊個先

呢點真係佩服嘅

instiz熱議!! 現在爭議中的首爾歌謠大賞焰火，幾乎燃放在了歌手席

新概念神秘主義風女團PinkFantasy的神奇設定引發關注，該團在去年10月憑藉歌曲《過來》出道，全團共有八名成員，這其中成員大王保持神秘主義風格，全程戴上360度無死角兔子頭套，在專輯封面、舞台表演等方面全程戴上兔頭，其個人資料也保持神秘風，寫道“2189年12月25日聖誕節出生，興趣愛好是戴面具，擅長操控PinkFantasy和失踪，包括耳朵在內身高200cm”，團隊甚至放出公約，如果能拿下音樂公告牌第一就公開大王的真容。

得啖笑

見到comment話無人想知

有冇link

大王

我淨係諗起安德尊

音樂節目一位都未拎到已經話billboard...
音樂節目一位就話D人會好奇投比佢吖
billboard真係成個職業生涯都唔會做到

到時換左第2個人都冇人知

Astro出左新歌

仆街原來live band都無

唔駛清唱已經對勝利好好了

Ikon同小公主咁多錢要駛

仲識講韓文喎

宋閪

失蹤咗咁耐再出現
嚇到 Luna 喊

佢個樣第幾個版本？

人哋當然識講韓文啦
喺韓國出道咗幾年
韓文點會白費
雖然佢依家全程留喺中國

明知自己要錄片梗係唔記得都背返熟先拍啦

中立盲測,配合首歌,D動作要利落D,力氣要準D,所以
3>4>1/2

返正都係等完約

[EXID今年2月末合同到期,正在考慮是否續約]17日,據日刊體育獨家報導, EXID 成員們將從今年2月底開始其成員各自的專屬合約將陸續到期.雖然每個成員的簽約時間不同,但是她們在今年內要決定是否續約.歌謠界相關人士表示"EXID以大眾認知度為基礎,還擁有歌唱實力,演技,藝能等多樣的魅力.",所以各個所屬公司也對她們表現出了關心.在7年續約之際,她們將會做出怎樣的選擇備受關注.所屬社相關人士表示"現在合約期還未滿.我們決定1月份和成員們進行商談,將在春節前後整理好相關事宜.

香蕉娛樂留唔留到人

【每日經濟】[EXID方面」2月末合約到期不是事實,正在準備日本演唱會「]17日,#EXID[超話]#所屬社通過官方立場表示」今日報道的EXID2月末合約結束的新聞不是事實,組合的專屬合約將於今年5月到期,同時2月還預定有日本演唱會的行程.演唱會行程結束後,準備發行正規專輯,在專屬合約結束之前,組合會完成預定的行程,公司將與EXID全體成員在1月末或2月進行積極的討論.」

TXT (Big Hit 新男團)

YEONJUN

SOOBIN

HUENINGKAI

YEONJUN好似安宰賢
不過係360p版

一個柒過一個

最後個張相，我真係想打柒佢

YG代表捲50億落跑 尹恩惠、成勛「戲拍完」領無薪水

韓國YG娛樂旗下製作公司「YG STUDIO PLEX」代表遭爆捲款潛逃，導致出演《心動警報》的尹恩惠、千正明，跟《我在路上撿到了藝人》的成勛都沒領到片酬，藝人公司則發出聲明，將走法律途徑討回未收到的1億500萬韓圜（約台幣300萬元）。

根據韓國媒體報導，「YG STUDIO PLEX」代表以投資電視劇《Blue Eyes》為由，借了50億韓圜（約台幣1.3億元）製作費，錢到手就失去聯繫，除了投資者受害，連旗下製作的戲劇《心動警報》主演尹恩惠、千正明原本去年12月就該領到片酬，最後因他支付不了，由YG娛樂負責。而另一部劇《我在路上撿到了藝人》的成勛也沒領到1億500萬片酬，公司將準備提告。

「YG STUDIO PLEX」曾製作韓版《步步驚心》、《心動警報》，推出的節目《WIN: Who is next？》、《MIX & MATCH》更讓WINNER、iKON未出道就享有知名度。而不少藝人都是因為看到「YG」名義決定出演，現在紛紛表示感到遺憾。

YG 出品😂👍

好似唔係第一次，好耐之前應該係21都未出道嗰陣試過經理人穿櫃桶底

特價

我想問唱緊咩？

仲唔半價嘅

有無勝利先？

平咁少
一D都唔吸引

勝利向YG社長道歉！私訊認錯：我會處理爭議 粉絲看對話怒了

南韓天團BIGBANG成員勝利即將面臨當兵年齡最後限制，入伍前為了見歌迷最後一面，他積極地在海外開唱，12日抵達香港站，場上卻只有2個男舞者伴舞，他以幽默的語氣調侃YG「老闆（梁鉉錫）沒有關心我了」，舞者全被調去BLACKPINK演唱會，引起大批粉絲不滿。事發5日，梁鉉錫貼出勝利私下道歉的私訊，卻再度惹怒粉絲。

勝利12日在香港演唱會用中文自爆，老闆梁鉉錫不知道他要在海外開唱，竟告訴他：「我覺得你不需要dancer，你可以一個人。」令勝利大感傻眼。他幽默調侃，自己的舞者被調去BLACKPINK泰國演唱會，此話一出，大批V.I.P（BIGBANG粉絲）灌爆梁鉉錫IG，要求老闆對BIGBANG尊重一點。

事發5日，梁鉉錫17日在Instagram貼出勝利私訊他的對話，勝利語帶抱歉表示：「引起爭議的事情，我會好好處理的，很抱歉，我只是想要讓對話有趣點，但好像太過火了。」面對勝利的道歉，他回了一個「哭哭」的表情符號，PO文強調：「我這輩子從沒刪掉任何留言。」間接反擊粉絲控訴他刪留言的評論。

勝利為了爭議向老闆道歉，卻再度引來粉絲不滿，再度湧入大批V.I.P痛罵「勝利做錯什麼了」、「勝利不需要道歉」、「請您尊重勝利」。

楊賢錫真係cls
係咪以為勝利道歉就佢啱

洗唔洗咁高調

VIP依家喺菊花個IG度開火還擊

點解可以咁高調
以前做男團儲落飯唔洗理咩定以經走哂

有泫雅養佢一世都夠做

愛奇藝韓娛

據韓媒報導，YG楊賢碩和楊敏碩兄弟的時尚事業遭遇慘敗。

YG在2014年面向全球市場而推出的時尚品牌「nonagon」突然決定停止，這是借助BIGBANG等YG旗下明星們品牌面向海外市場的野心之作，結果十分淒慘。

nonagon所屬公司NATURAL9本月2日召開臨時股東大會，決議解散。NATURAL9是YG出資創立的公司，持股比例為49%。

NATURAL9在2014年9月推出了街頭休閒品牌”nonagon“，但結果並不理想，繼2014年創下5億韓元的銷售額和16億韓元的營業虧損後，2015年又創下14億韓元的銷售額和13億韓元的營業虧損。

2016年和2017年也分別創下了17億韓元和18億韓元的銷售額，但有15億韓元和17億韓元的營業虧損，連年持續虧損。

楊賢碩製作人代表自2011年在KOSDAQ上市後，一直通過弟弟楊敏碩代表指揮YG和YG Plus推進「章魚爪式」事業的擴張。雖然涉足服裝、食品飲料、化妝品商界等多個行業，但結果並不如人意。

YG Plus方面之前曾表示：
「YG擁有強大的品牌力量，如果說過去3年是對新事業的『投資』時期，那麼今年是各事業在國內外市場取得顯著成果的一年。」

隨著nonagon承認失敗、停止品牌的消息傳開，YG兄弟是否真的有可以相信他們的事業能力，業界對此感到不安。

另外，旗下推出某化妝品品牌的所屬公司CodeCosme International截至去年第三季度的淨
虧損高達30億3000余萬韓元。食品方面，YG Foods截止去年第三季度的累計虧損為13億韓元，接近2017年當期淨虧損(15.6686億韓元)。

cls yg
幾冇腦先會出個咁既post
記住唔好del

創業難 守業更難
Bigbang 2NE1呢d幫你打左片天下返黎就真係以為自己秦始皇

YG 幾時執笠

由2ne1 bigbang咁紅 世界知名個程度
yg ent.去到依家過街老鼠 人人喊打
有生之年見到yg執笠都真係不枉此生

希望winner快啲完約 反正唔使等yg捧可以自食其力
咁yg就自食其果

重有樂童兩兄妹

Lee Hi

見到winner咩都要自己r就覺得陰公
Yg快啲收皮

仲有CL Dara One

YG咁多新聞既

YG留小公主團同太子爺團就夠啦

Bts師弟團TXT第四位成員Taehyun公開

TAEHYUN

宜家啲人越黎越似樣

佢哋拎花個輯相對眼都好似好唔真實

4個入面最靚仔
第3個成個智障咁

綜藝，贊助，乜乜77都自己r
歌，詞又自己作，舞又自己編。
Winner 完約不如跟bb大佬一齊走啦

兩伴舞 無live band 係事實
勝利無屈過佢
YG唔係以為勝利肯道歉, 就代表佢無錯咁天真啊？

諗起阿哥作哂曲比阿妹 諗住佢入伍個陣阿妹都仲可以照cb
宜家阿哥都就當完兵 阿妹都無cb過
YG

勝利仲要喺個post入面幫yg護航
都唔知平時使唔使幫老闆奶喺

呀哥入伍之前都有先見之明 預撚左yg個冚家產會用無歌呢d理由黎唔俾呀妹cb 作定一大堆歌
點知千算萬算都算唔到yg居然就係無理雪藏

呀哥當完兵返嚟都唔知有冇得合體cb

親生女同親生仔優先
其他人慢慢等啦

都係有想打鑊佢既感覺

佢地攞住花嗰幾張執到好假

睇完真係再對winner好感度提高

四大公司在2018年的數位音源銷售狀況

Digital ranking
1. YG 7,819,161,996 ( 13 組藝人 )
2. SM 5,305,026,932 ( 11組藝人)
3. Bighit 5,248,923,419 ( 防彈 )
4. JYP 3,162,000,387 ( 5組藝人)

-BIGHIT的成本效益比真是瘋了
-看到YG有13組藝人，我被嚇到
-確定的就是女偶像的音源比較強
-TWICE和防彈大發
- Epik High and Hyuk去年在YG沒有推出任何作品kk
-防彈在數位和實體銷售都是頂尖
-但是公司是透過實體專輯賺錢，所以公司會需要男偶像
-JYP只有TWICE，他們公司的藝人太弱了

Theqoo:

NCT 同GOT 7 真係幾廢下

如果bb自己開公司 簽返南太鉉不是夢

YG真係浪費一手好牌
自己淨係推親生仔女
但音源方佈其他都佔到一定比率

我覺得第二個靚仔d
btw佢地幾號正式出道?

其實都唔怪得JYP要揸乾揸淨TWICE

請夏d encore真係 食cd

唔係架，你仲要扣返買榜果度
買左先有咁既數咋

未有官方公布
但有小道話係二月

誇左d
今日encore笑死

Jina出道舞台

算係咁啦 除左MCD嗰次高音炒左
計埋今日佢三大拎哂 估唔到贏到apink

咩人黎 唔識

請夏經理人

同YG老闆娘比
差天共地

後面正常都散晒
今日個個係度食花生

成功嘅solo個團隊都真係好warm好合拍
睇全干預 sunmi嘅manager又係對佢好好

依度淨係講音源
實體同開演唱會先係真賺錢

Nct唔知點
但got6銷量同演唱會都唔及twice
Got6 18年g榜8x萬
Twice 14x萬 就算twice多出一隻碟30萬 都係多過佢哋
都未計仲有日本再加過百萬銷量 共25x萬銷量
巡演人數 都多幾萬人

點解今年 music bank 咁少女團...

仲有蝗加二應該都賺唔少

佢少咗好多節目
上年得罪人 已經冇乜影
倒不如話bambam人氣好勁 聽講泰國好多廣告

佢得罪咗邊個 ？

聽講係愛奇藝

JYP真係好誇張 割柒

佢依家咪又要跪低拍片道歉

得罪馬雲爸爸

原來答應咗上唔知咩街舞節目但臨時甩底唔做

Hi

有睇

你個名

除左個dance弟弟 其他3個都有pick

我pick開ot 7

ot 7 唔要弟弟 加崔
不過如果依家咁出就唯有要ot7
因為Yoonbin正宇Mashiho都out唔到

崔啲rap不敢恭唯

所以佢排係我既list第7位

第7我寧願蘇正煥，起碼睇得，又清新，菊花終於開眼

係既 ot7確係最好睇既版本

請夏
估唔到請假唱功咁得 encore真係場場穩

請夏 自膠

點解過咗成年先道歉咁搞笑

傳聞馬雲果邊同佢再合作嘅條件係要佢公開道歉

3跑+Lay實um住嘴偷笑
人返中國你返中國 返到你咁撚柒

Musicbank

so cute

2018年KPOP事務所日韓合計專輯銷量

iKON音源成績不佳的理由

iKON上年comeback咁多次 個比例好似多WINNER少少

twice成年咁多碟除返開其實都唔係好多 但證明死忠多
防彈呢d唔提啦 以後應該冇組合超越到 車尾燈都見唔到

咁都唔多 你係咪對女團有啲誤會

用男團比咪唔多
不嬲專輯排行都唔會理女團嫁啦

你拎bts exo wanna one嚟比一定少啦 其他男團最多咪又係廿零三十萬一隻

你咁講又好似啱 但真係估唔到佢地都可以賣得咁勁

EXO都少過Twice

咁EXO comeback咗兩次啫

bts好似話每個成員有1億年薪?

佢哋都算好傳奇下 佢哋啱啱出道嗰陣真係窮到窿 邊個會估到佢哋而家咁勁

呢個回覆

這團沒認知度的沒事做，有認知度的愛惹事，去年韓國一堆行程還是沒水花，光速出榜但還是能斬釘截鐵的跟粉絲說我們又要出專囉

EXID Members’ Contracts Expiring + Banana Culture Responds
Jan 17, 2019
by D. S.kim

EXID members’ contracts are expiring soon.

On January 17, several music industry representatives stated that the contracts of EXID members are expiring soon, with a first contract expiring in February. While the expiration date for each member’s contract varies, all the members need to decide whether they want to renew their contracts before this year.

They further stated that the members are reportedly considering to walk separate paths, and there are already a few members who have contacted other agencies.

In response, Banana Culture clarified through an official statement, “EXID is contracted to work with us until May of 2019, and they have a Japanese tour scheduled for February. They are also preparing to release a studio album after the tour.”

The company continued, “EXID plans to complete all scheduled events before their contracts expire, and each member will come in for a thorough individual discussion regarding contract renewals either at the end of January or sometime in February.”

見到紅字嗰段......係咪好大機會散？

打吓忙內咪可以增加知名度囉

[KPOP] 2019 K-pop討論區 （2）

- 分享自 LIHKG 討論區.

P記小公主啲閪面都係世界級